唔明睇NBA既人係咩心態

先唔講nba d人體能有幾差 個個咁大隻打幾分鐘又要換人同埋係冷氣房打波呢d係人都鬧既野

nba個垃圾賽制不設降班 包尾個隊仲要有選秀權 即係鼓勵d起步脫晒腳爭唔到季後賽既球隊繼續輸波攬住個包尾位

D常規賽打咁耐其實係冇意思 只係用黎7盤4勝可以打多個主場

跟住D波10場有9場係睇最後個1分鐘就得
一場仲要幾百個停頓位 緊張關頭就timeout去廣告

咁既運動都日日走去追既人究竟係咩心態

玩玩具

樓豬左右不分

矮撚唔會明

165cm高，係香港算高

就算打到職業都仲會成日走位違例

系

咪係 d黑人天生無乜體育天份 體力差 跑一陣就無氣換人 應該好似踢波咁行行企企 見有粒波先追下 籃波d傻仔成日瘋狂來回跑扮攰 開埋冷氣都攰？
以後應該所有運動都室外進行

ching 識波

Agger
Golf > 籃球

同西甲一樣最尾都係得2隊爭冠

當動物頻道睇

除左個龍，邊有人踢波係行行企企？藍波撚就跑兩步就冇氣換人

足球=一桐，籃球=未央

就算班歐洲球隊戰術幾細緻、配合都好，美國求其派幾隻猩猩出嚟hea打都會贏十幾廿分就知藍波幾唔平衡同辣殺

165都算高

藍球真係垃圾

未系

身體質量重要過技術同連動智慧好多

藍波未央都不如

打都算 睇堅悶

Hi到小小手就吹犯規
甘吾鍾意肢體接觸去挽乒乓波啦

香港男人平均身高164.5

係呀165cm 係好高呀

仲要日日朝早起身睇，真係唔明咩心態

好似又駁唔到

乒乓波體力需求大過藍波

你又啱

講真唔反對人打籃球 但睇人打籃球比賽真心戇鳩 一堆黑色大肉腸走來走去

越黎越多垃圾鍾意睇猩猩打波

西甲刺激好多

你又講得幾啱喎

利申：籃球fans

睇最尾5分鐘就得

蓋清

終於有客觀既藍波撚

搵過令仔睇下都無

岩呀 冰冰波要一個人打晒 但藍波就可以5個人share

聽過藍波撚話高比係靚仔 屌奶星！義和碑都靚仔過佢啦

藍波運動量同飛標差唔多，都係fing下手

當你講藍波身高有好大著數個陣 藍波撚就會話你睇下chris paul 同ai 兩條矮仔都夠打 nba 就知 身高影響唔大啦

成日搬龍門

ching ho ball

而且呢兩條友既 「矮」只係相對於nba 個班2米高佬 對比返普通人average 根本一d都唔矮
但當你一笑佢地係藍波個陣又會話死矮仔唔夠高打藍波妒忌佢地
個標準一時一樣

十卜ching

唔夠講之後就會講媾女

sick ball

垃圾連登比d創意 淨係識抄高登 垃圾

yes

支持

幾時一齊踢返場波？

7小陣啦on9仔 垃圾抄登同膠登有乜撚分別

其實常規賽踢咁多場真係多9魚
除左cap水真係冇其他原因
不過抽波仔制的確令弱隊有翻身機會唔使俾一兩隊玩晒
GSW就係最大既受惠者

無降班機制已經覺得好垃圾 唔知打尼做乜-.-

晒時間打咁大篇垃圾 好波

猩猩食完飯就扑野訓教
唔講溝女講乜牙

做乜姐你
你條LINK個alex_iwobi咪即係樓主囉

做乜撚啊on9仔

你做乜野？

呢個真

點解一定要比弱隊翻身？英超冇呢d但競爭性都好強

仲有常規賽，打咁多場打生打死淨係為左個排名同多一場主場

新會然咪衝出黎柒

同拎老綜有咩分別，技不如人唔係改善戰術鬥心而係等人送球星

最弊講媾女，我同牙路牙笠佢地都屌打班藍波撚

打得差反而受獎勵，好反智

用個7腦諗下先講野啦 人地用時光機抄你班小學雞呀得未呀

比你地班7頭小學雞睇兩次都唔撚明發生緊咩事

curry lbj 仲有咩
剩係識呢兩個

選獸真係R撚哂頭

呢次撐義和b了

根本成個NBA就係用黎造星賣波鞋搵錢

好撚on9

撐一桐，撐義和b

個.....做乜9？同佢媾通唔到

我同cc台班on9都媾通到，同佢真係r撚哂頭唔知佢講乜

你去打一定拎到一大堆獎賞

成日話藍波咁勁，nba幾多人睇
國家打比、歐聯決賽又幾多人睇

垃圾連登來來去去得d on9表情撚扮5p以為自己好撚好笑 上得多都浪費生命

懶ching高

槍口對外牙屌你老鼠

7場加埋都唔夠歐聯決賽一半人數啦